[功能提議] 開 post 可唔可以加個選項 set 成個 post default 或者全部強制不推文

見到啲人成日要上咗熱門之後自己提返，已成大局。冇權限嘅話控制力有限，確保唔到大部分人記得唔推。

我都有呢個諗法好耐

push

其實一早要咁

Sor 慣左
推番3個